到底生存為乜

返工只係為左生存
咁生存有咩意義呢

係為左你自己
除咗你自己
根本無人會理你生死

生存係為左享受，至於咩係享受，要問自己

星期一至日都番工

攰到痴線

好似生存就係為咁

直到最後一刻

生存嘅意義只可以靠自己尋找

因為生存本身沒有意義

生存為返工
返工為生存